李健 中型 電單車 意見區 ，考左既入一入比意見

佢電單車 5千幾 ，中型又5千幾

平香駕成 萬幾蚊 有冇伏

推

再推

報咗未？
利申：報咗李賤重型

想聽多d意見先

價錢差好遠

香駕貴過出面唔係今日嘅事
如果資質差嘅補多廿個鐘條數喺返度
有冇伏都係睇自己
本人意見出去考好D

出去考即咩?
利申:想報26

除咗香駕求其搵一間啦

手頭上得鏗x張單張
以10課為例，大約差800

5千幾包埋強制？

真心想學棉羊仔,幾程左右先學識並拎牌

中型電單車係邊啲?

識得平衡，我覺得棉羊同高卡車無分別

睇排期幾時路試囉，最少都半年，不過拎到學牌一樣可以出街

全部計埋幾錢?

見各大駕駛學院廣告

駕駛學院出名貴
德安d 師傅令你不安